荃灣超重狗 唔夠人

推。 啱啱沙咀道球場最多先得百幾人 欠缺大量和理非！

pish

完全唔夠人

荃灣好多人走散曬， 有無位集合？

唔使格硬嚟
荃灣重狗 即係其他區少狗

荃廣

啲狗轉左策略

幫推

啲人都未企齊就已經沖出嚟

荃廣！！！！

荃灣而家去邊

荃廣要人！

完全唔夠人
手足set完rb冇耐d狗就過黎驅散 仲有手足比捕
荃灣手足入

荃廣要人